濕疹患者入一入嚟

你地近排狀況點？
半個月前無啦啦差啲爆發一次，好彩女朋友迫我睇中醫，先無爆出嚟 不過又用咗千幾蚊
到依家都未搵到致敏來源 （天氣？休息不足？用錯潤膚膏？飲食？）

用死海鹽